淘大睇樓量勁升4成,呎價$17,079

利嘉閣地高級聯席董事鮑允中解釋，近期屋苑的睇樓量急升4成，使淘大花園交投暢旺。

屋苑最近一宗成交為L座中層5室，實用面積356平方呎，2房間隔，$608萬成交，呎價$17,079。

無良AA追擊
話有契其實冇
拒絕買任何慈善獎券回饋社會
話冇貢獻嘅全部要移民走

well done

肺炎期間都買淘大

D喉sars時換曬